有無錢同你有無拖拍係無關架

睇到D MK公屋仔(沒有學位) 20頭就娶MK妹一齊逼公屋(男家) 就知

50歲(跳樓)

又吹奏公屋

個d好快出現家庭問題

好憎MK不勞而獲

我意思係財富與異性緣無關

要靚仔

no

系